From: "Passerelle antivirus $postmastername" <$localpostmaster>
To: $from
Subject: ALERTE: =?ISO-8859-1?Q?pi=E8ces?= jointes =?ISO-8859-1?Q?intercept=E9es?=
X-%org-name%-EMFABox: generated

Notre passerelle antivirus n'a pu analyser ce courriel que vous avez 
envoyé:
  À:     $to
  Sujet: $subject
  Date:  $date

Les portions du courriel qui n'on pu être analysées ne seront pas
transmises au destinataire.

Si vous utilisez Microsoft Outlook, nous vous suggérons fortement de
changer le format de message de «Texte enrichi» à «HTML» ou «Texte brut».

Résultats de l'antivirus:
$report

Contactez $localpostmaster pour plus d'informations.

-- 
EMFABox
%org-long-name%
%web-site%


